\documentclass{article}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{extramarks}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[plain]{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{xcolor,listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{venndiagram}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{listings,lstautogobble}

\lstnewenvironment{javacode}[1][]
{
    \lstset{
        language=Java,
        basicstyle=\small\ttfamily,
        keywordstyle=\color{blue},
        commentstyle=\color{green!40!black},
        stringstyle=\color{red},
        numbers=left,
        numberstyle=\tiny\color{purple},
        stepnumber=1,
        numbersep=10pt, % Adjusted to move line numbers outside the box
        frame=single,
        linewidth=\linewidth,
        breaklines=true,
        breakatwhitespace=false,
        tabsize=4,
        autogobble=true,
        xleftmargin=0pt, % Adjusted to start from the left margin within the box
        #1 % Options passed to lstset
    }
}
{}

\geometry{a4paper, margin=1in}
\usetikzlibrary{er}
\lstset{upquote=true}
\pgfplotsset{compat=1.18}
\usetikzlibrary{positioning,shapes}
\usetikzlibrary{positioning, arrows.meta}
\usetikzlibrary{automata,positioning}

%
% Basic Document Settings
%

\topmargin=-0.45in
\evensidemargin=0in
\oddsidemargin=0in
\textwidth=6.5in
\textheight=9.0in
\headsep=0.25in

\linespread{1.1}

\pagestyle{fancy}
\lhead{\hmwkAuthorName}
\chead{\hmwkClass}
\rhead{\firstxmark}
\lfoot{\lastxmark}
\cfoot{\thepage}

\renewcommand\headrulewidth{0.4pt}
\renewcommand\footrulewidth{0.4pt}

\setlength\parindent{0pt}

%
% Create Review Sections
%

\newcommand{\enterReviewHeader}[1]{
    \nobreak\extramarks{}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1} (continued)}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
}

\newcommand{\exitReviewHeader}[1]{
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1} (continued)}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
    \stepcounter{#1}
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1}}{}\nobreak{}
}

\setcounter{secnumdepth}{0}
\newcounter{partCounter}
\newcounter{reviewProblemCounter}
\setcounter{reviewProblemCounter}{1}
\nobreak\extramarks{Review \arabic{reviewProblemCounter}}{}\nobreak{}

%
% Review Problem Environment
%
% This environment takes an optional argument. When given, it will adjust the
% review counter. This is useful for when the problems given for your
% assignment aren't sequential. See the last 3 problems of this template for an
% example.
%
\newenvironment{reviewProblem}[1][-1]{
    \ifnum#1>0
        \setcounter{reviewProblemCounter}{#1}
    \fi
    \section{Review \arabic{reviewProblemCounter}}
    \setcounter{partCounter}{1}
    \enterReviewHeader{reviewProblemCounter}
}{
    \exitReviewHeader{reviewProblemCounter}
}

%
% Homework Details
%   - Title
%   - Due date
%   - Class
%   - Section/Time
%   - Instructor
%   - Author
%

\newcommand{\hmwkTitle}{}
\newcommand{\hmwkDueDate}{Jun 19, 2024}
\newcommand{\hmwkClass}{Programmierung 2 (PIB-PRG2/DFIW-PRG2)}
\newcommand{\hmwkClassInstructor}{Prof. Markus Esch}
\newcommand{\hmwkAuthorName}{\textbf{}}

%
% Title Page
%

\title{
    \vspace{3in}
    \textmd{\textbf{\hmwkClass}}\\
    \normalsize\vspace{0.2in}\small{Due\ on\ \hmwkDueDate\ at 20:00}\\
    \vspace{0.2in}\large{\textit{\hmwkClassInstructor}}
    \vspace{3in}
}

\author{\hmwkAuthorName}

\renewcommand{\part}[1]{\textbf{\large Part \Alph{partCounter}}\stepcounter{partCounter}\\}

%
% Various Helper Commands
%

% Useful for algorithms
\newcommand{\alg}[1]{\textsc{\bfseries \footnotesize #1}}

% For derivatives
\newcommand{\deriv}[1]{\frac{\mathrm{d}}{\mathrm{d}x} (#1)}

% For partial derivatives
\newcommand{\pderiv}[2]{\frac{\partial}{\partial #1} (#2)}

% Integral dx
\newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}

% Alias for the Solution section header
\newcommand{\solution}{\textbf{\large Solution}}

% Probability commands: Expectation, Variance, Covariance, Bias
\newcommand{\E}{\mathrm{E}}
\newcommand{\Var}{\mathrm{Var}}
\newcommand{\Cov}{\mathrm{Cov}}
\newcommand{\Bias}{\mathrm{Bias}}

\begin{document}

\maketitle

\pagebreak

% Review 1
\begin{reviewProblem}
    \section*{Review-Report zur Übung Nr.6}
    \subsection*{Coding-Team: 46}
    \subsubsection*{Review erhalten von:33}

    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Erläutern Sie, welche Aspekte im Review als positiv bewertet wurden:}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Die Dokumentation des Codes wurde positiv hervorgehoben. Es wurde geschätzt, dass jeder Teil des Codes gut kommentiert war, was die Verständlichkeit erhöht.
                  \item Die Namensgebung der Methoden war klar und prägnant, was die Lesbarkeit des Codes verbesserte.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Erläutern Sie, welche Anforderungen als unvollständig oder nicht umgesetzt identifiziert wurden und welche Hinweise Ihnen gegeben wurden, um die Anforderungen umzusetzen:}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Die forEach-Methode wurde nicht implementiert, was als unvollständig bewertet wurde. Es wurde empfohlen, die forEach-Methode hinzuzufügen, um die Anforderungen vollständig zu erfüllen.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche Hinweise wurden Ihnen gegeben, um den Code sauberer, lesbarer und wartbarer zu gestalten?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Es wurde empfohlen, die if-Bedingung in der removeIf-Methode zu überprüfen und zu korrigieren, da die Bedingung if (current != null) falsch war. Die korrekte Bedingung sollte if (current == null) lauten.
                  \item Es wurde vorgeschlagen, mehr Zeit für die Implementierung der Depot-Klasse zu investieren, um sicherzustellen, dass alle Anforderungen erfüllt sind.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche weiteren Hinweise wurden gegeben?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Es wurde empfohlen, die Methoden in der Silo-Klasse zu überprüfen und zu korrigieren, um sicherzustellen, dass sie korrekt funktionieren.
                  \item Es wurde angemerkt, dass die Verwendung von Lambda-Ausdrücken und Methodenreferenzen weiter untersucht werden sollte, um die Implementierung zu optimieren.
                  \item Es wurde vorgeschlagen, sich mehr mit den funktionalen Interfaces und deren Implementierung vertraut zu machen.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche Fragen zu Ihrem Code konnten Sie nicht beantworten?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Es gab keine spezifischen Fragen, die ich nicht beantworten konnte, da die meisten Fragen sich auf die unvollständige Implementierung und kleinere Korrekturen bezogen.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Gibt es Aspekte der Übung, die Sie auch nach der Bearbeitung des Übungsblattes und nach dem Code Review nicht verstanden haben? Wenn ja, welche nicht?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Nein, nach dem Code Review habe ich alle Aspekte der Übung verstanden.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Haben Sie die Lernziele des Übungsblattes erreicht? Wenn nein, welche nicht?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Ja, ich habe die Lernziele des Übungsblattes erreicht, einschließlich der Nutzung von funktionalen Interfaces und der Implementierung von Operationen auf einer Datenstruktur.
              \end{enumerate}
    \end{enumerate}

    \section*{Coding-Team: 46}
    \begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
        Yahya Elshekh Selo\\
        Matr. 5013655
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
        Sherwan Diko\\
        Matr. 5013656
    \end{minipage}
\end{reviewProblem}


\end{document}
