\documentclass{article}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{extramarks}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[plain]{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{xcolor,listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{venndiagram}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{listings,lstautogobble}

\lstnewenvironment{javacode}[1][]
{
    \lstset{
        language=Java,
        basicstyle=\small\ttfamily,
        keywordstyle=\color{blue},
        commentstyle=\color{green!40!black},
        stringstyle=\color{red},
        numbers=left,
        numberstyle=\tiny\color{purple},
        stepnumber=1,
        numbersep=10pt, % Adjusted to move line numbers outside the box
        frame=single,
        linewidth=\linewidth,
        breaklines=true,
        breakatwhitespace=false,
        tabsize=4,
        autogobble=true,
        xleftmargin=0pt, % Adjusted to start from the left margin within the box
        #1 % Options passed to lstset
    }
}
{}

\geometry{a4paper, margin=1in}
\usetikzlibrary{er}
\lstset{upquote=true}
\pgfplotsset{compat=1.18}
\usetikzlibrary{positioning,shapes}
\usetikzlibrary{positioning, arrows.meta}
\usetikzlibrary{automata,positioning}

%
% Basic Document Settings
%

\topmargin=-0.45in
\evensidemargin=0in
\oddsidemargin=0in
\textwidth=6.5in
\textheight=9.0in
\headsep=0.25in

\linespread{1.1}

\pagestyle{fancy}
\lhead{\hmwkAuthorName}
\chead{\hmwkClass}
\rhead{\firstxmark}
\lfoot{\lastxmark}
\cfoot{\thepage}

\renewcommand\headrulewidth{0.4pt}
\renewcommand\footrulewidth{0.4pt}

\setlength\parindent{0pt}

%
% Create Review Sections
%

\newcommand{\enterReviewHeader}[1]{
    \nobreak\extramarks{}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1} (continued)}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
}

\newcommand{\exitReviewHeader}[1]{
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1} (continued)}{Review \arabic{#1} continued on next page\ldots}\nobreak{}
    \stepcounter{#1}
    \nobreak\extramarks{Review \arabic{#1}}{}\nobreak{}
}

\setcounter{secnumdepth}{0}
\newcounter{partCounter}
\newcounter{reviewProblemCounter}
\setcounter{reviewProblemCounter}{1}
\nobreak\extramarks{Review \arabic{reviewProblemCounter}}{}\nobreak{}

%
% Review Problem Environment
%
% This environment takes an optional argument. When given, it will adjust the
% review counter. This is useful for when the problems given for your
% assignment aren't sequential. See the last 3 problems of this template for an
% example.
%
\newenvironment{reviewProblem}[1][-1]{
    \ifnum#1>0
        \setcounter{reviewProblemCounter}{#1}
    \fi
    \section{Review \arabic{reviewProblemCounter}}
    \setcounter{partCounter}{1}
    \enterReviewHeader{reviewProblemCounter}
}{
    \exitReviewHeader{reviewProblemCounter}
}

%
% Homework Details
%   - Title
%   - Due date
%   - Class
%   - Section/Time
%   - Instructor
%   - Author
%

\newcommand{\hmwkTitle}{}
\newcommand{\hmwkDueDate}{May 29, 2024}
\newcommand{\hmwkClass}{Programmierung 2 (PIB-PRG2/DFIW-PRG2)}
\newcommand{\hmwkClassInstructor}{Prof. Markus Esch}
\newcommand{\hmwkAuthorName}{\textbf{}}

%
% Title Page
%

\title{
    \vspace{3in}
    \textmd{\textbf{\hmwkClass}}\\
    \normalsize\vspace{0.2in}\small{Due\ on\ \hmwkDueDate\ at 20:00}\\
    \vspace{0.2in}\large{\textit{\hmwkClassInstructor}}
    \vspace{3in}
}

\author{\hmwkAuthorName}

\renewcommand{\part}[1]{\textbf{\large Part \Alph{partCounter}}\stepcounter{partCounter}\\}

%
% Various Helper Commands
%

% Useful for algorithms
\newcommand{\alg}[1]{\textsc{\bfseries \footnotesize #1}}

% For derivatives
\newcommand{\deriv}[1]{\frac{\mathrm{d}}{\mathrm{d}x} (#1)}

% For partial derivatives
\newcommand{\pderiv}[2]{\frac{\partial}{\partial #1} (#2)}

% Integral dx
\newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}

% Alias for the Solution section header
\newcommand{\solution}{\textbf{\large Solution}}

% Probability commands: Expectation, Variance, Covariance, Bias
\newcommand{\E}{\mathrm{E}}
\newcommand{\Var}{\mathrm{Var}}
\newcommand{\Cov}{\mathrm{Cov}}
\newcommand{\Bias}{\mathrm{Bias}}

\begin{document}

\maketitle

\pagebreak
\begin{reviewProblem}
    \section*{Review-Report zur Übung Nr.4}
    \subsection*{Coding-Team: 46}
    \subsubsection*{Review erhalten von: Moritz Niederer}

    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Erläutern Sie, welche Aspekte im Review als positiv bewertet wurden:}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Die Implementierung des Iterators und die Verwendung von inneren Klassen wurden positiv bewertet.
                  \item Die Umsetzung der Status-Klasse als innere Klasse mit privaten Konstruktoren zur Erzwingung der Unveränderlichkeit wurde ebenfalls positiv bewertet.
                  \item Die Implementierung der Matrix in Aufgabe 3 wurde anders gelöst, indem wir die Klasse BigDecimal anstelle von Generics verwendet habe. (Die BigDecimal-Klasse bietet eine Möglichkeit zur präzisen arithmetischen Berechnung mit Dezimalzahlen und wird häufig verwendet, um Genauigkeitsprobleme zu vermeiden, die bei der Verwendung von Fließkommazahlen auftreten können.)
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Erläutern Sie, welche Anforderungen als unvollständig oder nicht umgesetzt identifiziert wurden und welche Hinweise Ihnen gegeben wurden, um die Anforderungen umzusetzen:}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Aufgabe 2 wurde nicht vollständig richtig gelöst, da der Sortieralgorithmus falsch deklariert wurde.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche Hinweise wurden Ihnen gegeben, um den Code sauberer, lesbarer und wartbarer zu gestalten?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Die Sauberkeit meines Codes wurde positiv bewertet.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche weiteren Hinweise wurden gegeben?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Es wurde empfohlen, die Sortieralgorithmen noch einmal zu überprüfen.
                  \item Bei der Implementierung der Matrix-Aufgabe ohne Generics zu verwenden, wurde positiv hervorgehoben. Es wurde jedoch angeregt, den Code auch mit Generics zu verstehen und zu implementieren.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Welche Fragen zu Ihrem Code konnten Sie nicht beantworten?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Alle Fragen konnten beantwortet werden.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Gibt es Aspekte der Übung, die Sie auch nach der Bearbeitung des Übungsblattes und nach dem Code Review nicht verstanden haben? Wenn ja, welche nicht?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Nein, die Aspekte, Lernziele und die Struktur des Übungsblattes waren klar.
              \end{enumerate}

        \item \textbf{Haben Sie die Lernziele des Übungsblattes erreicht? Wenn nein, welche nicht?}
              \begin{enumerate}[label=\alph*.]
                  \item Ja, alle Lernziele wurden erreicht.
              \end{enumerate}
    \end{enumerate}



    \section*{Coding-Team: 46}
    \begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
        Yahya Elshekh Selo\\
        Matr. 5013655
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
        Sherwan Diko\\
        Matr. 5013656
    \end{minipage}
\end{reviewProblem}

\end{document}
